usb 3.0 SD 讀咭器有乜好選擇？

求介紹，要支援 SDxc, uhs2乜乜乜

用緊lexar 25 in 1，唔錯 不過最好用埋lexar sd卡

綠聯 taobao 用過，真係好快
坐低14,15mb/s

咁都叫快
綠聯品質係OK但冇樣精

太慢連睇 4k 都會唔夠 bitrate

最好係floppy drive 式，有冇介紹？